如果你正在与博主进行联系，你可以跟踪你在Excel文档中创建的每个链接，并监视状态更新。 内容营销失败:如何分析和改进|Michael Doer | 2020年8月27日|搜索引擎观察 
 服务的重点将是没有保险和失业的成年人——其中一些人如果生病更有可能住院——以及基本工作人员和无家可归的人。 今年秋天，美国将对COVID-19疫苗活动进行非正式的演练 
 因此，针对重大生活事件的宣传活动必然会受到限制。 如何利用市场受众进行更好的搜索活动|Harikrishna Kundariya | 2020年8月18日|搜索引擎观察 
 格林说，虽然推广工作有了显著改善，但在疫情早期缺乏这种服务。 玛雅·斯里克里希南2020年8月12日圣地亚哥之声| 
 因此，你可能会把那些可以提高排名的网站排除在外，或者你可能会把那些没有价值或可能会让你受到惩罚的网站包括进来。 如何识别链接建筑的网站质量|数字营销仓库| 2020年8月12日|搜索引擎土地 
 在普里巴斯的案例中，这一点尤其引人注目，尽管并不令人惊讶。 今天的共和党:仍然对种族主义的迎合无动于衷? Michael Tomasky | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 这个外联项目覆盖了整个东海岸，这也是该剧的主要巡演地。 马戏团如何获得社会良知|贾斯汀·琼斯| 2014年11月7日|每日野兽 
 他还抓住机会向公众宣传，教育当地人了解艾滋病毒和艾滋病以及预防方法。 Victor Mooney为他死去的哥哥的史诗冒险|Justin Jones | 2014年10月19日|每日野兽 
 他们建议的措施包括:向少数族裔社区提供1000万美元的援助。 兰德·保罗，克里斯·克里斯蒂在顶层论坛上为黑人选民制定计划 
 共和党中仍有一些人认为，所有这些举措都是错误的。 兰德·保罗，克里斯·克里斯蒂在顶层论坛上为黑人选民制定计划 
 现在有一件事需要特别注意:在神对他的世界充满热情的延伸中，他主要依靠的是人。 与世界赢家的安静对话|S。 d·戈登 
 这个用法的谱系源于如此多的时代的下降，原因和作者延伸的记忆。 从伦敦到兰德斯角|丹尼尔·笛福 
 他要先在我们里面作工，好借着我们，热情地向世界延伸。 安静地谈论权力|S.D. 戈登 
 她的表白不像那些想去波西米亚的年轻天才那样富有诗意。 《工作》|辛克莱·刘易斯 
 战斗是没有用的，因为我有弓箭手可以射倒你，有长矛可以伸向你。 流浪者项链|H。 瑞德•哈葛德